### 项目4.5：编写程序读一条消息,然后逆序打印出这条消息:

        Enter a message: Don't get mad, get even.
        Reversal is: .neve teg ,dam teg t'noD

提示:一次读取消息中的一个字符(用`getchar`函数),并且把这些字符存储在数组中,你*必须*利用数组名可以用作指针的事实。当数组满了或者读到字符`'\n'`时停止读操作。